大家畀幾多分呢個男仔

10分滿分
我畀10分

11

達哥好品味

負喇屌

收皮喇蘇俊安

好在有醬囝你推

好過你鳩屈

點解你貼錯要人哋自貼去證明你錯
jm9

我都自貼啦 到你啦俊安

收皮啦蘇俊安
ive見，去影你

你係咪特登張左個word copy哂d垃圾紅色大字?

因為好撚煩

關馬雲咩事?

你打算去邊讀書?

Dse retake失敗你父母有冇接受俊安你係弱智一事?

俾5分
2年加埋

又一隻中介狗dllm

蔣仔如果我自貼大學學生證，你貼你兩年dse cert
deal唔deal?

希望兩位唔好遮名以表清白

係人都知佢係蘇俊安喇, 唔公平

蘇俊安貼唔貼cert?

基本Yes No Question都唔識答
蔣仔你jm9, 你似係吸毒嗰個wor

幻想自己係蔣介石已經係一個病

收皮啦你

懂乜春

收聲喇屌

好多負皮嫌醬囝柒

1分點入ive

蔣仔話呢個人唔係佢 圖中人其實係我 我都覺得自己好醜樣

原來係3分啊

點解咁多負皮評個柒頭

條柒頭仲要成日吹奏台灣, 真係笑死
去台灣不如讀能大

狀元加埋都唔夠你勁
但你要讀ive fd

11小時之前又係400小時
11小時之後都係400小時
笑鳩死

蘇俊安令我好不安

到底有邊個唔係中介狗

唔支持俊安就係中介

佢中學讀慈幼
Fd讀商業

鐘意去廟街

推下先
畀多d人睇柒頭

唔好咁話我啦

點解我又高又靚仔都無女

19hrs前都係400小時
幾時update下?

我178都有女

我自貼中學個樣 你幫我睇下我係咪真係咁醜樣

真係好撚柒
又唔係陸xx吸毒圖, 貼嚟把撚呀

話你柒呀
收皮喇

你平時咪係

好多負皮笑死我

話你柒都唔嬲ga?

叫少次雞去修眉喇

真心畀suggestion又唔鍾意

hea到淨係貼圖

太慢

成日quote唔好

好失望

畀d新意思喇

???

多謝蔣仔推post, 冇喇喇多左10幾個負皮

醜樣累事

負皮直線上升

笑到我仆街

佢自貼超人個張我刪撚咗 我要搵返

吸引負皮

考試溫劃用蔣仔d相做wallpaper
可以令人唔想撳著部電話
妙計

第一次咁想要負皮

上左熱門

蔣仔個額頭真係

連蔣仔都話自己醜樣

條眉先係加分位

個個都係同一個中介狗

我會幫你人手置頂ga蔣仔

借刀殺人

上咗熱門果然有d料到

殺得死先好 講借刀蔣仔認第二無人夠膽認第一

蔣仔用呢張圖自殺點睇

你個樣好趣緻

估唔到錄音機都可以咁好玩

新圖

好撚old school
改完post完冇打冷震?

好玩呀
有乜好玩過以為自己起啱人底
然後衝出嚟post圖, 點知完全冇攻擊力

好多新圖

繼續推

頂住呀熱門同負皮

好想突破200

蔣仔你個樣係負皮吸引器

又邊個

唔知

今次蔣仔冇同張相割席

但你永遠得1個人

期待200負皮

做乜成日鬧自己係狗咁可悲

笑死

哎呀好撚肉酸

一有未見過嘅人留言就係分身

好快200

咁你答我你自己係咪中介狗？

樓主做中介乞食未

痴左線

我地等緊開sem

中你老母介

已經無人信你班友講既野，唔好再天真啦

中介團隊 同 蔣介石 入黎 - 分享自 LIHKG 討論區

[/quote]
話唔定你自己係競爭對手呢，係到嫌人地搶生意

話唔定你自己係競爭對手呢，係到嫌人地搶生意[/quote]
你不如堂堂正正打官司算啦
你咁有打官司經驗
唔使係到做鍵盤戰士啦

似你?

算鳩數喇佢
報警同律c乜都冇

讀緊垃圾degree等乞食

我地兩大degree乞食科

夠200負皮 公開蔣仔屋企其中一員

難乜怪?
解釋下先得ga

科大就收皮喇

聞者傷心聽者流淚

好啊 睇下邊個先係真

好呀快

講得出做得到啊 記住找數

正生dse都高分過你喇

夠200我開個新post先

好興奮啊 173啦

幫你推下

希望你屋企人都係連登仔

最重要既係等等都要幫我地推上熱門

我勸你快d send認真

乜撚野 你覺得個個係我咪send

其實你洗乜keep住料姐
你想點咪點囉ching
我又唔會驚

Send啦 講咁多做咩

得喇得喇好威呀
你咪send囉

唔講咁多 即刻報料

做實事唔該

得喇屌
唔洗交代咁多 send喇

聽講報料有錢收

182啦 蔣家成員即將登場

啱囉 幾百蚊幫補下叫雞錢都要喇

你報喇 唔洗向我交代

但係流料係無錢收

真假都唔關我地事

咁我提早post

唔攪都勸你send 冇驚過

多謝咁多位報料人對我地既支持

188了

粟米人

屌

蔣仔你係200負皮前開個post同各位比你屈過既巴打道歉 我可以唔post

190了

dse考成點

唔洗同我地交代 快d send喇

快啦屌

下年會同你見到面
user name

196

蔣狗唔報料仆街死

開定post先

仲有2個

好呀等你

夠

蔣家成員登陸連登

講咁耐 貼味呀

好正氣

我以為負皮=負分

修左眉未 整左容未

呢個人 老夫稱之為厚顏無恥之徒
0分

蔣狗點睇自己個樣值咁多負評？

我見到你個樣即刻俾左負評

你好撚煩

Show Blocked User - 蔣介石（翻生）

100

好大個額頭
If your face is bigger than your hand...

你個樣大醜

先有咁多負皮

蔣仔好令囝！

愛滋狗蘇俊安

428個巴絲覺得蘇蠢安好撚樣衰

蔣仔理解成428個人係支持佢

標題同內容都寫得好清楚 唔怪得你Dse咁低分

條傻鳩仲一直幫你推post, 快撚D多謝佢啦

巴打 蔣仔係上一個post話佢唔係野雞大學影條巨龍比益街坊

佢撚有巨龍, 牙籤仔就有
雞蟲愛滋狗蘇俊安

想問下Dse11分可以入咩大學

等答案

-10

條白痴愛滋狗仲推post

G持蔣巴

負評明明就係畀緊個樣

有圖有真相 唔講咁多 即刻去圖

喂 駁嘴喇蔣狗

上面一大堆留言話負皮你個樣

叫自己蔣狗

叫你駁嘴呀柒頭

好樣衰

點解收咁多負評都咁開心

lm